加入我们
=========

加入字幕组
-----------
字幕组长期招人中！想要加入字幕组的人请阅读以下要求，然后加群做审核题吧

要求
-----
注：以下所有要求均不是硬性要求。只要你有干劲，欢迎加入字幕组一起学习

- 语言：能熟练使用英语交流。能流利阅读英文文章（可借助字典）。
- 专业：关注科技业界产品及新闻，有一定的计算机科学（编程）、电子工程或计算机工程知识。
- 参与度：有一定的空闲业余时间，积极性强。我组目前工作主要采用认领制，任务发出后组员自己认领，因此希望各位积极参与工作。

职位简介
---------

字幕组成员通常身兼多职，但是你也可以选择自己擅长的来做。以下是各个职责的简介

- 时间轴：做字幕的第一步。将原视频中的语速按照语法和意义切成合适的大小，供填词用。
- 听译：向打好的时间轴中填充英文字幕，并修复大小写/语法/标点。这一步通常有自动字幕的辅助。
- 翻译：将英文字幕翻译成中文。
- 校对：检查字幕中的错误并修改。

以上职位均需要使用Aegisub的相关知识（如果不熟练的话，也可进入字幕组一起学习。完全零经验建议先在百度上搜索Aegisub了解基本操作）。

- 文案：读新闻原稿，摘出内容写专栏

以上职位不需要字幕制作的知识，也不需要使用Aegisub。